標題

啱啱喺北角經過， 見到有個以前識得幾索下既女仔, 我問佢係咪xx

佢：邊位？

我：咁都唔認得～恒大xx呀

佢：哦，搵到工未阿你

我：屌你，畢左業4年仲未搵工咩

佢： 好出奇咩 我做HR請I大都唔請恒大啦

我：我個fd未到， 不如去飲杯嘢傾下大家近況吖

佢： 咁不如傾下啲人點解要入恒大吖。。。

我立即黑面扮有精靈捉下次再傾

最後我走嗰陣我補咗句： i pound of my school ，bye

🥵